有冇d好似加勒比海盜咁既電影推介？

唔一定要講海盜，類似果個時期既都可以
上網睇加勒比海盜個時間線係1700-1750年左右

或者好似佢咁拍左好多續集既電影都ok

求推介

推

Captain Phillips

未來水世界岩唔岩？冇咩好勁抽既科技

加勒比海盜

好似唔錯 thx巴打

想睇中世紀feel既電影多d
科技去到d槍都要自己入火藥個種 見佢又機械人又飛機覺得唔係幾岩. thx btw

推！

captain jack sparrow

netflix有套劇講海盗

Vikings?

不過幾深，有啲唔明

黑帆

In the Heart of the Sea

Black Sails

魔盜王決戰鬼盜船

魔海奇緣

屌西大霸王？

自己上加勒比官網搵

one piece stampede

《加勒比女海盜》Pirates 2005